其實最大既分化就係分左「勇武派 」同「和理非」

海納百川
有容乃大
藍可變黃
和可變勇

目標一致
和勇不分
五大訴求
缺一不可

出得黎既都係同路人
多你一個真係好多
求大家唔好再上連登
一齊出黎啦

推多陣

Push

3點鐘 維園見 早D出門口呀

Push2

如果和咁易變勇 就多人打狗啦